［重溫］2005年韓國農民在港示威

大家可以睇下

push

pish

訓練過係唔同啲

睇得出以前警犬係只守唔攻

連非法集結都無告過

門口狗 只會咬自己人

呢班暴徒用滅火筒，cls!!!!!!!
咁會嚴重影響到警察嘅視線
希望香港班暴徒唔好用

係囉，超危險！

好危險啊

點解會有滅火筒
一野射落去班警察度
咁危險
唔好用啊

Pussies, 呢d先叫暴民又唔用槍。
只鐵腕重手打手無寸鐵嘅和平示威者，冇L用 垃圾

個陣d狗冇咁勁

4分25條友有返咁上下年紀 都幾好身手
仲走得甩

睇返片先知香港人好乖 對比起黎算係咩？
但就食左成150粒催淚彈

個時李明逵
同埋只守唔攻

再對比下先幾日班黑警點打壓後生仔
香港人打香港人特別大力 真係好諷刺

所以我成日都話五年前好今日好都太過斯文

當年韓農變左 今日示威教科書

d 警犬裝備升級左 但香港人有排都未有佢地一半

但無計
人地農夫來 力大 跑得又快